［歷史］如果當年日本唔打美國得唔得？

二戰個陣日本都打撚哂成個東亞剩番個半死支那，就算無石油等物資由美國輸送可唔可以繼續控制東亞殖民地，從而開採資源繼續戰事？

利申唔係專家 有錯請大力屌

[完]

美國唔賣比佢

但係佢對上都仲有個俄羅斯喎

有咩? 北進食西北風? 唔好穿越時空話開採油田喎

唔好打法屬印度支那，美國都費時理你

咁俄羅斯唔會打佢咩?

俄羅斯分身不暇

多謝解答

佢打個理由係為左石油,打俄羅斯幾耐先開發到 ,

美國其實一路都想參戰 不過民意唔支持

我覺得唔得 因為如果當時任由日本 意大利 德國發展嘅話 好快佢地會團結一齊分咗世界先 而日本得到支地嘅話無疑係得到勁多發展資源 以日本嘅聰明才智好快可以同美國齊驅並駕 美國唔會畀呢D事發生 所以一定會打日本 睇下係幾時打先真 就算唔打殘 起碼會分一半支地 另一半畀共匪 互相制衡
利申 只係有睇過D歷史 發表下意見

德國係想日本牽制蘇聯，點知日本走去搞美國。

嗰陣美國佬响大蕭條復甦，經濟起飛有排嘆世界，本來美國唔想插手落去，結果俾日本搞到要出手。

FF mode:
英美法本身唔妥啲共產主義，如果日本係聯手搞蘇聯，佢地未必會出力支援。德日滅完蘇再瓜分啲地，土地同石油同礦場都接收左。之後趕班英國佬留返佢地本土，再同美國佬平分天下，咁希特拉心入面個大戰略就完成。
就算英法叫得郁美國出手，蘇聯都玩完左，之少成個戰略上唔會輸得咁樣衰。

BTW，義大利佬打到邊輸到邊，正一陀衰家